急。朋友求救

朋友住長洲出左去沙田支缓求各巴打絲把借宿一宵

去酒店住番晚，一係去24老麥啦